[阿毒台]Marvel Spider-man 進度83% 已爆機衝白金杯

HI 本台主已每天開，開了兩年，休閒開台，有興趣歡迎來追隨聊天~
本台主下班後9-1都在打機
Marvel Spider-man 進度83%

90%